香港地仲有咩地方好行？

上星期同女朋友行左陣旺角
行左陣就話悶
有無清可以介紹下拍拖景點

利申：想係消費較低既地方

lm

條女同你行先會悶 分手啦

行山 不過要本身鍾意先得

推